出面d凍檸水係咪就咁用水喉水整？

開個水喉 斟一杯水 加兩三片檸檬 再加d糖漿 同埋望落乾淨既冰

最多咪過濾水 點會唔係水喉除以水

水喉水

唔通煲水再攤凍咩

係 所唔好叫

你就想

成日都想飲
真係覺得好飲
但一諗係水喉水就不了

我細細個都以為係

係過幾間餐廳打工 真係會咁做

有d係 滾水加糖 搞溶 攤凍變糖水
有d係 生水加糖漿
通常生水都飲到陣味係唔同

滾水加糖溝完落生水落檸檬落冰

正解

我地都仲係落滾水落冰落檸檬

抵讚喎間野

過濾水。生水一飲就飲得出
幾耐換一次濾芯就另計

我做水吧都係咁做
壺水攤唔夠凍就落多D冰
利申:細茶餐廳仔

可惜冰係用水喉水做

小店 茶記 - 水喉水
大型連鎖集團 - 過濾水
極少數餐廳 - 凍滾水

仆街小店，
叫人點樣支持本土

其實所謂既凍滾水等於熱水溝水喉水 好多間都係咁

滾水打糖後加冰

有d茶記唔用糖漿 有熱水爐 一杯糖 開一壺熱水 攪勻 攤凍 (至少我做過兩間細茶記都係咁做）
沖檸水果時 放檸檬 放滿冰 放糖水 就搞掂
如果走甜就放檸檬 放滿冰 睇果間茶記用水喉水定凍滾水
咁驚水喉水就嗌熱檸水囉

相反用糖漿既多數係d高級d既pizza hut果d
佢地果d用咩水你自己諗 反正糖漿唔洗熱水都熔到

直接用滾水 無凍0水賣

其實開定一壺糖水 有客叫果時係方便過糖漿 茶記緊係會揀快手快腳既方法 而且糖漿唔勻飲得出睇得出 你睇m記果d
開定一壺糖水就一定唔會唔勻

咁 走糖既凍檸水呢？